新城市廣場App評分

我相信好多香港人都有去過新城市廣場，歡迎各位下載個App，並評價用戶體驗，CS做得好可以讚，有意見都可以提出

推

Push

[716沙田] 夜晚9點25分 搵到新城市最後一個職員

唔好漏咗其他旗下商場嘅App

push

我無野講

係，另外有一個新鴻基地產商場嘅App，係包含哂所有商場嘅，暫時集中返新城市廣場嘅意見反映先，新地無適當回覆至杯葛埋佢 千奇唔好搞爛佢個會員制住

我無野講
無合理回覆先將行動升級

Sun Hung Kai Real Estate Agency Ltd 的「新城市廣場」

Sun Hung Kai Real Estate Agency Ltd 的「新鴻基地產商場」

呢啲

係